說PornHub有盜版是偽命題 PornHub 是 DMCA-compliant 的

作者：黃鵹

呢啲 fascists 來。喺言論自由受壓嘅香港，竟然支持禁止匿名言論。

TinHo Mak:
呢啲人擺明選擇性開刀，Odysee 同 LBRY 左膠嘢夠分散又唔遵守 DCMA 就無事，而 Pronhub 明明遵守 DCMA 都有事。

李天朗:
以紀律之名消滅自由

作者：黃鵹

喺完全禁止色情出版發行嘅香港叫人留意 PornHub 有盜版（但人地DMCA-compliant）。自由市場完美競爭低入場門檻話係剝削演員，反而話要提高高行銷成本，咁又唔係剝削。

DMCA係歷史上最邪惡既法律之一

擺明係對pornhub實行監控制度

咁都有人護航

到時D咩非禮強姦案率升高又有光環搶鳥